我是大型外資零售企業的前線管理層。

代友出po

首先我認，我廢，我唔會罷工
因為我揸匙，工作責任上我代表了我老細...我不敢面對8月5日之後老細會俾咩面色我睇...
老細呢幾日全港開會，也只談及是單次的管治人手危機，而從無談過此事是否公義，甚或人性。
呢d meeting 只是機械式的計數。怎樣才能對公司生意最好。

我們是有店鋪鎖匙在手的人，但我們沒有實權去關門罷工。我們都有零星下屬响應罷工，但依然為少數，大慨1成至2成同事，很多request放假就當自己罷工。
這樣都是錯誤的。
應該request返工，然後各種埋由射波玩返自己鋪，才叫罷工。礙於自己身份不能鼓勵，也要扮演中立....
始終他們罷工但同時不想得失還在工作的中立無睇法的同事，佢地普遍認為型一日，但對公司同事有機會對好多年，出黎做野耐，就知人事關係往往是最難的工作任務。

===前因廢話講完===

我們零售店鋪員工早有心理準備要罷工，但心理準備，沒有物理推動，是絕不可能做到的。

各位當日會出席各大集會的義士們
希望你們派出十至廿人到附近各商場，到我們各大零售店鋪招牌前，舉橫額標語也好，3跪9叩也好，用各種苦肉計方法，要求我們店鋪落閘支持。和理非就可以。

我們中間管理層定必配合!
一定即時向上級誇大匯報，要求落閘。(講真無人想返工，只怕扣勤工)

外資零售公司除了賺錢外，最在意的，就是企業形象，形象，形象。

當有示威者在招牌前被記者影了張(xx公司支持林鄭)感覺的相，

然後受媒體圍攻，民眾杯葛。
從而影響往後生意。或外資企業在自己國家的形象，因為零售一定係面向最大多數的市民，就好似民主選舉咁，有咁多間零售店唔簡點解要簡你，一係你形象好，二係你價錢岩。

外資零售公司絕對將形象工程放於首位。
我們不敢表達政治立場也只因為，不敢開罪另一方。
公司心態是站後一步，在黑布後，不出頭，待雨過天清就又可以食兩方飯。

公司是絕不敢開絕大多數民眾的。
尤其他們市場定位的是青年，中產的消費者。

只要你們主動過來(物理性)地助我們一把，我們就有好理由來個裡應外合。一講到形象，一講到安全，混亂。公司有堂煌的理由，不怕開罪任何人方，公司定必罷市。

8月5日我們在店鋪內等你們，定必裡應外合。

請先從外資埋手，不要先攪中資，港資。

外資一定係民主國家的公民做CEO,心底必重視人權自由

就算上次新界西，宵禁事件，也是美資化妝品公司帶頭做起。

果d中資港資只會盲跟洋人屁股走。

但切記，入商場，要和平。
不要破壞商品，唔係公司開會就容易被深藍帶走風向

沙田一役，相信再沒有保安敢挑釁義士的和平遊行。

商場也要形象，但無零售店咁著緊。咁直接。

光復香港，時代革命!

懶人包:8月5號去外資零售公司門口示威要求落閘 管理層會盡量配合

推

要自推10格了

完了 訓覺準備聽日

Push

幫你推

push

宜家都好難推到上去全部都係旺角黃大仙

推呀

呢個post聽日/星期一朝早post會更多人留意

呢個諗法係岩架

都正常嘅 但不妨參考下

落閘做乜鳩，咁我地有得散去邊？

幫推

佢原意應該係罷工去集會掛
不過就算係你都唔會匿入間商舖入面啦

好啦 冇人理嘅話聽日再po多次
始終都係有用嘅建議

支持 但一定要和理非

幫幫手 接收工

mark低 聽晚幫你推

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

巴打你咁都諗到 抵你做到咁高級

求下大家幫下手
感謝各位

商家佬點會講公唔公義，佢地只會計數
另外，我都認為罷工唔係請假，最少係返工但唔做野
但始終剛起步，慢慢黎啦

其實好簡單 只要去D 大型商場鳩嗚團
Report 話覺得有危險就可以store close
當然都要睇番人數多唔多

你自己去塞 然後扮被人塞住返唔到

pish

咁冇左個自發嘅精神

而家推下先

香港內部貿易戰
令到商家都要跪底

加油

好波

推下先

聽日先po啦

推！
要徹底癱瘓香港就要咁！

759?

sogo*
唔知點解帶咗759

反狗?

香港sogo港資㗎

好主意 開左都要落閘

推！ 推爆佢！
手足們特別睇住新鴻基個啲商場

呢種都係be water既玩法
被罷工相信有好多香港人會配合

推 如果沉左樓主聽日再po多次

新城市廣場、HomeSquare、新都會廣場、MOKO新世紀廣場、荃灣廣場、新達廣場、YOHO MALL

好!

先搞不合作 再接大家收工 然後一齊罷工

同意

各區支持

哩啲就真係戰略喇，大家一齊跟住做裏應外合喇
同我推撚爆佢

再開過 麻煩大家幫手推！

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

好，我地接收工

推
8月5號三罷！

認同，麻煩大家黎接我地收工

同樣情況喺office
默許咗下屬罷工，自己返去頂老細
如果真係完全冇車冇鐵就順理成章
好多外資企業都仲末覺得關自己事

有無得指明邊間，費事發夢搞錯鋪

Pish

新鴻基個啲 上面有講 旺角既搞柒旺角東 屯門搞柒vcity 順手搞埋其他。 推

幫你手推

推！ 零售業挽撚大佢

push!!!!!!!

置頂推爆

大型既得ASW同DF

ASW就誠哥既 即係港資

即係得返牛奶公司？

光復香港，時代革命

似係牛奶公司

是
推

邊間？

推!

順手圍埋d無得罷工既團體
好多人會感謝大家解放員工

例子唔洗講啦下話

10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

我無野講

Pushhh

間間都去哂啦

其實係
唔可以只能夠集會
既然佢地罷唔到工or唔肯罷工
我地就幫佢罷工

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

留名跟進

大家唔好入商場，擾亂秩序架！

推
光復香港 時代革命

唔小心負評咗

#八月五號三罷
#七區集會
#追究黑警濫權

正確，用軟實力，零售品牌要形象唔敢得罪客戶群！

推俾更多手足睇

Pusj

可以一試

推呀 全部一齊罷工

同路人 推
或者早D塞到我開唔到鋪

推，支持

8.5齊罷工

講咗咁耐 邊間？冇名

光復香港，時代革命

我會罷工

agree
我都幫手

罷工喎
散返屋企囉

呢個世界冇人想返工
但人人有苦衷
所以星期一全城接收工
人人被罷工

樓主講得無錯，聽日全部和理非出嚟去商場shopping

好 一定合作

呢d係早上集會前活動

我都係要渣鑰外資零售
但同其他同事夾左
仔既就罷工，女既就留幾個睇鋪

快啲黎接我地收工，一定會配合

和理非回合

非常實際又可行。只要員工*覺得*人身安全受到威脅，就可以大條道理上報比管理層。管理層一定要以員工安全為第一考慮，被迫閂門，否則出咗咩事就係關公災難！
事實上過去兩個月有好多零售商舖都有提早閂門！一間公司決定早收其他就會跟，反正開住都冇咩生意。

8月5日全港三罷

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

聽日去附近商場聚集 令地鋪頭名正言順落閘
更多人加入集會

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

巴打好波 推呀

快啲去舉banner

推banner

冇人推新po咁繼續推舊

Push!!! 朝早接放工 一點去集會!!

支持！

光復香港，時代革命！

星期一早上po

係時候要多方面行動！ 我覺得以下巴絲個方案可行 冷氣好貴，為咗支持環保我去哈巴City涼冷氣

Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）

好文 push

ok googogogo

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

清楚明白

85三罷！

Up

推推推

加油！

推！
8月5全民三罷
和理非進場
勇武派休息

有冇人去屯門aeon接收工

好多人都想罷但係身不由己
唯有被罷工

好嘅多謝！

有網友話中環商廈, 佢話佢公司都出左email,話有"危險"就唔好返工

好認同

我都係零售應該work 快d搵人去購物

你啱 請假當罷工真係

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Apple store

Plush

生果士多?

聽日早上行動綱領

罷罷罷罷罷罷罷

ok

好似幾有道理

幫你！

一於啲人返工之後，跟住幫手請願救佢地早收工

推！

師兄好有心

咩舖先得架

寫 ‘xx supports shooting of innocent people’ or ‘xx hates democracy/freedom’

冇問題，被動罷工

接放工

盡量配合

推！！！

推 接放工

push!

推上去

提醒返上星期日銅鑼灣因為有集會所以各大商場提早閂門 琴日星期六尖沙咀因為有遊行啲商場都早左閂門

推 高招

感請樓主提供簡單易明的食譜

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

推，你想大眾點樣幫你係最好？
我地要做到咩程度你地大粒先會肯落閘？

有用

幫手推

pushhhh

盡推

好想比人接收工

中資電信公司話你知。。

有人係我地門口示威就要落閘。
每間鋪必定門口有cam影5米範圍

召喚巴打出尖沙咀
個邊有大量外資零售企業

講得好

高質💪

揸匙既就唔好擺工，開住門有咩特發事件都可以支援下

我明既，有d情況係唔可能擺工。我都係咁，但係我會按章工作，同唔同既外國朋友講番件事，琴晚夜晚6點已經比人圍住我問件事，問到10點，應該有接近50個外國人了解到成件事既真相

靚呀師兄

係mk最大個商場做retail,幫推
利申：聽日點都罷佢老母

推呀，屯門市廣場需要大家

大家圍屯市鋪頭我地就即刻明正言順拉得閘嫁啦

805罷工加油

要做野

感同心受，罷買很最要，我有數DEAL WITH MY BOSS

琴日講左幫你推

Store manager 表示同意

就算一鋪最大
其實咪又係夾心階層

Office/ 老細 先係decision maker
底下full time SL /request dayoff ;
part time no show/ 射波

都明咩事 隻眼開隻眼閉

廣東道鋪仔好想被罷工

大家今日記得跟住做

大家今日出咗黎未

賴佔中, 唔到TARGET

今年真係冇咩人會到TARGET

出黎啦出黎啦

高質玩法

係時候推返上去，差唔多新活動

推 要令到公司高層覺得開左都唔會有生意 同對公司形象有陰影就可以落閘

我地返緊果間鋪頭都係
一見到有人係門口表態
揸門匙班人就會即刻誇大報上去高高高層
跟住可以快快手落埋閘（其實成間鋪頭個個都唔想返工）

可以一戰

光復香港, 時代革命!